Title: Gratulation Den Award für die sexistische Kackscheiße der...
Date: 2012-04-24 11:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: mediamarkt, sexism
Slug: gratulation-den-award-fur-die-sexistische-kackscheise-der

Gratulation! Den Award für die sexistische Kackscheiße der Woche bekommt
[Media Markt](http://goo.gl/XXkrR). Sie richten in Österreich
"Frauenzonen" ein. Dort finden "Frauen" dann alles was eine Frau so
interessiert...vom Mixer, über das Bügeleisen bis zum Lockenstab. Ihr
habt echt garnichts kapiert...

